中國新歌聲2 ViuTV 7

進廣告

拼多多

今季真係唔掂

葉妹

華少今季少左D RAP

做咗D唔出得街, 講咗D唔比出街既野咪 cut 唔切 ?

你知大陸幾多野唔出得街架啦.

推呢邊啦

從Eason兩個走曬已經冇睇頭🤷🏽‍♂️

應該越嚟越唔掂, 好勁既人一早參加晒.

如果沁沁最尾唱船歌一定贏哂

好撚憎郭沁

上年投票唔啱數都照出

其實係唔係直播

歡黎返迎

快啲啦屌

全世界直播都慢啲啲架啦...

唔撚鐘意扎西丫屌你

屌扎西贏喇應該 其實兩個都

扎丁啦屌

所謂5強都唔鍾意

那英咁緊張托咩

想歡哥贏

我寧願郭沁都好過札西

唱一首決勝負 ?

札西贏緊

Yes

2+2=6

劉歡好有安西教練feel

扎西條隊好長下 隔離冇人

扎西屌打了 劇透又中

邊D人可以投票 ?

如果川虎代表佢就好

明做馬 正

完啦 屌。點解揀冠軍唔俾現場觀眾投票，又係小圈子選舉

歡哥值得一個冠軍

那英心諗 我啲人呢

我都好鐘意川虎

郭沁鞠躬睇得出人既質素

中國節目係咁架啦

就算係現場觀眾都是假的！

扎西已贏

eric kwok無左eason今次會投邊個

郭沁幾有禮貌

有架

郭沁BB

好真

對面果個 好似已經知自己冠軍咁

岩啊

扎西做咩西口西面咁

屌上年又咪比現場觀眾黑哨

又廣告= =?

柒左啦清笠水啦

好正

最後那英有50票係手

又賣廣告

？？？

有得投票架

做老師喎

冠軍已袋 理撚得你

坐定粒六

郭沁鞠躬vs扎西西面

屌條女對腳

足球比賽係現場既 (要賭波㗎大佬 )
不過音樂節目呢類就好多都delay，for修音又好cut靚個時間控制又好，好多時遲半個鐘或一個鐘播都無咩所謂

係咩 sor 9

個樣勁撚串

做咩無啦啦入廣告啊 條友hi左野啊？

現場好多空位

條裙短到上欏柚

郭沁輸緊都笑笑口點頭好乖女

男人狗咁鞠躬又柒左d

仲有觀眾幫佢拉番

中國節目特色
最重要時刻一定係有人想知至講

好矛盾 唔喜佢 唔喜那英 唔喜扎西
但想歡哥攞

我憎那英 但我鐘意郭沁既品格
我鐘意劉歡 但我憎扎西個人格

點解係邊開票邊投？ 實有影響架喎

大陸人好早訓

現場有空位？

扎西

郭沁品格

屌你老母 贏10分

大陸呢d節目，可以造假既位真係極多

仲黑過tvb果d

歡哥

好撚憎扎西屌

瞬間轉移

好想奶

串過馬撚

杜星螢

其實大家做乜咁惜扎西份人
除左佢西口西面仲有咩原因

唔憎個郭沁品格有幾好
淨係睇佢笑已經覺得佢假撚到仆街

屌又OPPO

可惜

今日黃金周最後一日

ig: haileyc

個獎7撚到

個獎紙盒黎？

港女格，好多兵

原來唔止我一個覺得佢串過馬撚

wiki 一早劇透咗

咁都要賣廣告 做乜撚

屌佢老母 一到最後現撚曬形

最大贊助商都要兜路走

Hailey 好正

陳俞希

邊撚個叫付遠洪

成季最垃圾一集

原全無人理佢冠軍 係到圍埋吹水

應該係oppo 個ceo?

Hailey 陳俞希

郭沁拎第2對佢仲好

集集都垃圾今集

西藏人不嬲串77

咁都有得幫單春賣廣告

汽車公司副ceo

除左對腳

老o靚模

唔洗俾人屌又係那英贏

奬係假既, 最緊要多人識多人睇

兩個主持講野都幾on9

得兩季唔係佢攞緊係啦

冇人覺扎西唱齊天好怪？高音好似走走地音，達布都屌打呢兩條友

幫 Viutv 賣廣告啫, 唔係單春.

真係遲咗少少亮相電視, 早D咪好.

其實札西d音冇郭沁咁準
但係札西首歌搶好多

見上個post講開姚貝娜即刻再睇返佢首遺作，真係用生命去唱

唔理郭沁唱live係緊張定本身就一般
總之好鐘意佢

唔覺達布真係咁犀利

個廣告幾成功,我聽日會追睇

佢死咗 ?

郭沁係第一個無比扎西平措大炒嘅人

郭沁董姿彥証明 女人好笑容加好多分

短短地淨係追一個禮拜

之前係nowtv冇人睇姐

睇咁多年歌唱比賽決賽，最有感覺都係第一屆超級星光大道

係，乳癌

男人都係

依家喺 Viu都唔係多人睇

之前睇Seven覺得佢好港女

我無 nowtv

係咪豹哥嗰屆 ?

肖個首up上youtube好似修左音 疾下疾下

宣狗

楊宗緯

幾多歲死, 邊年 ?

好低質素今年 好難聽

全季最好睇都係Eason vs 于子貝
討論仲多過決賽

我鐘意睇豹哥

下年都唔荒好, 勁人出得7788

邊集 ?

15年 34歲死

我估30, 唔知中唔中 ?

邊年參加新歌聲 ?

google is your friend

當年林宥嘉

周定緯雖然好平凡但苦苦掙扎有個第二好熱血

潘裕文首《鳳凰花開的路口》 聽左好多年:

最後仲有楊宗緯 蕭敬騰 曹格世紀合唱

我上面改翻33歲死

13年 中國好聲音

今屆最大敗筆係冇rock友

被楊千嬅玩死左

無汪峰無rock友

楊大嬸唱得仲差過于

超級星光大道果時好勁

當年錄呢集果陣喺後台已經係好晚期既狀態，到之後首歌入到決賽既時候已經冇辦法再錄節目，呢段初賽就變左絕響

比賽個時唔係好番啦咩?
好似係之後復發

呢段係另一個節目，14年尾既

Eason擔任ViuTV新節目《吹臣》嘉賓，面對陶傑、卓韻芝、鄒凱光等8位主持，一人一句大逼供。節目一開始就問Eason，點解加盟內地節目《中國新歌聲2》擔任導師，佢話其實從第一季起製作組就不斷邀請，剛好今年無安排巡迴演唱會有空檔：「覺得好似幾好玩，聽過咁多話黑幕嘅傳聞，我又好想入去睇下有幾黑，到底有無呢啲野，睇完我就真係唔覺有。不過……」
呢把聲，好有可疑……

Eason不斷話自己唔覺得有黑幕，但下一句開始就有內幕爆：「初選時有個學員唱得OK嘅唔錯，但係就未至於令我按下轉身（評分按鈕），導演見我有啲反應事後問我覺得點……隔咗兩次錄影，突然把聲有啲熟嘅？(再嚟過呀？一個人可以上兩次咩？)我都懷疑，究竟點解佢會又出現，仲要同一套衫。」乜同一季同一個比賽，可以無限復活咩？

「我聽得出係同一個人，但我唔知其他三個導師有無聽到，劉歡呢次有按轉身，我就同第一次聽同樣感覺，然後導演喺耳機叫我同那英「按一下按一下」，我估佢係想有啲戲劇性。我有問導演係咪識啊？點解俾多一次機會佢？導演就話唔係，不過見第一次我地四個都有啲反應，所以想俾多次機會呢位參賽者。」根據Eason喺節目中嘅提示，呢個學員應該係初選唱《浪人情歌》，被劉歡揀中入隊嘅張婉清。

【中國新歌聲】陳奕迅爆節目內幕：導演叫我同那英按一下

于本身都垃圾啦
得個樣

嘩 佢咁得罪好多電視台

要追

其實上年燈燈有爆過料話好歌聲其實有關係戶專場

22:37...都未公佈結果

屌 自膠 原來Viu TV慢咗

台愈細愈好睇 更加集中聽把歌聲 唔係舞台效果同個表演

比賽結束, 曲終人未散......

北京市東城區一家火鍋店的貴賓廳中, 阿神跟他的學員正在吃火鍋慶功, 一行人十幾人邊吃邊喝, 吵吵鬧鬧, 不亦樂乎。

阿神吃飽了, 睡意就來, 一個人閃到角落坐下來小睡片刻...

睡了一會, 突然感覺到有人坐在旁邊, 輕輕怕了自己手臂幾下, 睜眼一看, 原來是貝貝走了過來, 靠坐在自己旁邊...

貝: 阿神呀, 比賽結束了, 你明天就要回到香港, 你知道人家會捨不得你嗎?

神: 唉呀, 我也沒辦法, 你知道節目播出後很多人都說我和你有私情嗎? 連姐燃也私底下向我八卦過, 我老婆好像也聽她的八婆朋友說過這件事, 要我做完節目明天一早就飛回去呢......

貝: 我不理, 今晚我要過你那邊....

神: 好吧, 我睡多一會就先離開, 你先跟他們吃多一會才過來吧......

========================

六星酒店, 頂樓總統套房, 大床上。

阿神軟攤在床上的一邊點起了一根香煙, 吐出一個又一個煙圈。

廁所裡傳來的水聲停了下來, 一雙半濕的白滑美腿從廁所走出來, 跳上床上坐到另一邊...

貝: 唉, 終於要完結了, 我過兩天也要回到廣州參加樂團的新排練了....之後我們可能有一段時間不能見面了.....

神: 香港去廣州很方便啦, 現在那個特區政府每天都說甚麼高鐵一個小時就到廣州了...

貝: 其實高鐵那邊是番禺來的.....

神: 是嗎? 也差不多吧! 反正就是幾小時內的事, 我老婆飛去日本shopping一來一回也要幾天!

貝: 但是到時每次見面也只有一天, 還要偷偷摸摸!

神思量了一會, 好像想到了甚麼念頭....

神: 你那個小樂團, 有沒有興趣跟我在下年的巡迴演唱會一起演出? 暫時定了也有二十幾個城市三十多場, 最少也要演大半年! 如果你那個樂園跟著我表演, 我們就可以繼續下去, 也不怕人懷疑!

貝: 是真的嗎? 那麼我回到樂團跟他們說一下, 這麼難得的機會, 他們一定會答應的, 太好了!!!!!

神: 就是嘛, 你們的人聲技巧, 配合我的歌聲, 一定很有啅頭呀! 來! 現在就要測試一下你在床上的聲音技巧!!!

貝偷笑: 你又想壞了!!!

......
............
..................

套房中, 傳來貝貝一陣又一陣銷魂的叫聲....

坦白說, 這些聲音, 比起甚麼冠亞軍, 都要悅耳得多了。

(完)

樓上

郭沁唱傳奇真係好難嬴，呢首歌喺大陸太紅，好難唱得好過王菲、李健

札西唔係特別好﹐我只覺得記憶點強過郭沁.......

笑咗

食屎冠軍 唔意外 年年冠軍都九唔搭八

個結果無話柒唔柒既
以最後五強黎講，扎西真係表現最穩定果個，d歌又幾好

郭仙：無論把聲，歌同演繹真係最好果一個，但唔夠氣，d呼吸聲大到令人好唔舒服

hip pop：首首歌九唔撚答八，對唔住唔識欣賞

jazz：我其實最睇好佢，佢唱功唔夠郭仙好但有特色有台型，可惜揀錯歌，唱兩首兩首都表現唔到佢d優點出黎，反而好似唱k歌咁

臭美：老老柒柒隊內戰好多個比佢好，但佢有自信表現穩定，可惜黎到呢到佢最大既優勢-自信, 都無埋，睇得出佢好緊張

其實成件事最on9係隊內戰，咁樣西走好多好歌手

肖真係...太緊張

貝貝好似係汪峰某年學員

唔隊內戰 一陣有一兩個導師冇學員入決賽就奶野

其實[這個夏天]係咪都係植入式廣告黎?成日講呢個term

拼多多多多多多多多多多多多

岩岩喺微博睇到條啲人用手機係現場拍郭沁唱歌嘅片根本好好聽，好聽過電視好多
係電視完全減仙氣

高鐵

偷笑果句好有畫面

那英真係quit game唔再玩

不如成個節目摺埋啦
上季徐歌陽 汪晨蕊 李佩玲已經係成個show既迴光反照

唔玩依個但可以去其他

預左啦
唔通真係年年有十幾個唱得既人咩
那英今年決賽幾年都已經係中學雞
再玩落去變中學好聲音了

高手要出都出哂啦

那英好似去歌手（我是歌手）